★今次iphone8 香港必定仆街！支那人已大肆宣傳不要去香港買！

Apple抵死

遲d一定close 香港store，根本一間已夠

老魔好波

大量MK 白痴Bar失業

咁咪撚黎香港買啦

代價係一大班apple MK失業

其實退唔退都一樣, 退都無咗一半錢,
不如直接先達賣咗佢好過.

無得退

根本就戇尻，開咁多觀塘又有沙田又有

先達mk

其他牌子完全冇人用

無store咪無腳睇，d女唔再企定定任你j

著褲的

講緊d客啊

香港人一定會等到有貨先慢慢出

唔好執，小學生少咗個放學去/打機嘅地方

見過小學雞去Apple 到連機打網頁game

咪又係大把大陸狗買

香港拖低大中華銷售額

蘋果iPhone X太貴想買港版？你得注意了
2017-9-13 17:03:18

iPhone X、iPhone 8、iPhone 8 Plus已經發布，相信很多人都在等待著正式發售然後換上蘋果最新的產品。但苦於國行定價確實高於其他版本，很多朋友還是打算購買非國行版本，往年港版都是非常搶手的版本，但是今年的港版卻風險很大，下面聽小編來跟你分析下：

從定價上來看我們可以看出港版在價格上確實存在一定優勢：iPhone 8與iPhone 8 Plus較國行版本價格分別相差大概700元與900元左右；而iPhone X價格差距最大，64GB差價大約1200元，256GB差價大約1400元。（以上差價受匯率波動影響）

但是除了價格之外我們更多還要考慮的是售後政策與退換貨政策：
蘋果在去年對於香港的保修政策與退換貨政策進行了修訂，簡單匯總一下就是：

在香港Apple Store購買的機型不支持無條件退換貨

如果是設備的問題，需要憑購物原始發票在簽收後的14天內到購買時的Apple Store進行退貨

在2017年8月15日之後提交的網上訂單將不接受退貨。

看到這裏我想你應該清楚了，如果設備沒問題那麼這次購買時值得的，但是如果設備出現問題或者你想更換顏色等，那麼原路退回基本是行不通的。
想象一下雖然港版會幫你省掉一千多塊錢左右，但是如果你是朋友旅遊或者找人代購，那麼回到大陸之後設備出現問題怎麼進行處理？無論是退貨還是換貨都會是一個大麻煩，雖然國內Apple Store可以維修港版設備，但是剛買的設備你希望維修麼？另外如果設備返廠處理那一兩周的時間，我相信你一定會身心俱疲的。
所以如果你打算用的舒心一些，還是推荐購買國行比較有保障。

只裡說不 身體很誠實

屌你咪撚同我爭呀